[ 1q題求秒 ] 看圖估歌

5個回覆內估中我去食屎！

錯！

黑色狂迷

小老鼠與大花貓

弱？

黑色幽默